[藍絲賤畜觀賞團] 禁止蒙面法小組扮市民既賤畜

第一位:
盧梓豪
係美國讀過書 唔知有冇綠卡

第二隻畜生:
梁駿聲
香港五金電子科技業總工會副主席
香港製造業總工會主席
Vtc理事會金屬業訓練委員會

第三隻
楊志偉

我眼力唔好 唔知似唔似下面條友

第四隻
梁廣灝

唔怪得咁賤 原來做過狗鐵
仲要做過高鐵 極度懷疑沙中線及其他工程問題佢都有份

push

Push